我原諒唔到你

即係你做錯事先
我就同你講件事其實我知 叫你唔好再隱暪
然後del走人ig
痴線
第一次見人做錯事仲可以咁囂張
然後係到翻舊帳話係我之前做錯
一單還一單！
呢條刺永遠都係到
然後一日打幾廿次電話黎
唔聽咪代表唔想聽囉
繼續打咁多次
Chur住人做乜姐
人地一唔覆你
就發曬脾氣話人地成日唔覆你
你好唔尊重人地空間
仲有！
我唔係你男朋友
唔好依頼我
更加唔好當我係負面情緒垃圾桶
一有咩問題就搵我 要我幫你解決
痴痴地線

你講緊果個係條女嚟?

應該係仔嚟

SO GAY